謝拉特算唔算歷史上最全面既球員？

唔淨止係場上表現
佢成個人生都好撚全面
歐聯決賽入波奪冠試過
聯賽爭冠跣腳派膠又試過

好難得有位球員係唔同既球迷心目中同時係最勁又係最廢
成個人世上下限差距極大
同時係英雄又係垃圾
咁既球員放眼歷史真係得佢一個！

唔識彈琴就摺埋一二邊啦

謝拉特對鞋=史上最跣

第一次覺得林伯史高斯輸左

話佢最廢就聽過姐 邊個話佢最勁

識跳舞

唔關鞋事，個球場有精液

最勁既中場一腳直線助攻亨利杜奧巴竟然唔講

利迷d精

全面=冇樣勁
所以冇英超

搞笑黎講>>>>>>>>>林伯史高斯

你班仆街反夠未

點講都好謝老4神奇隊長個刻係歷史上最佳之一
咩林柏屎高斯 最勁個陣都差神奇隊長少少
之後既事就算啦 係人都會老
我地只講最勁個陣

Wayne Rooney
Question: The best player you have played with England.

“I’d have to say Stevie [was the best England team-mate]. For me he’s an incredible player, an incredible leader. He helped me a lot during my early days with England.”

Thierry Henry
“It was a disgrace he didn’t win European Footballer of the Year after Istanbul in 2005 and, for me, he will be regarded as one of the greatest midfielders of all time when he finishes.”

Zinedine Zidane
“There was a point when Gerrard was the best midfield player in the world. It is unusual to get complete midfield players who can do everything, but that is what he was.”

Sir Alex Ferguson
"If you were looking for the player you would replace Keane with, it would be Gerrard, without question. He has become the most influential player in England, bar none. More than Vieira. Not that Vieira lacks anything, but I think that Gerrard does more for his team than Vieira does, and has way more to his game. "

弱智就唔好走出黎鳩UP啦好嘛 跣腳同無英超係柒 但係點會唔係英格蘭其中一個最勁既中場呀屌你

成班都唔識波

LBJ先係囉

佢表哥睇波睇到死埋

歷史上最具娛樂性係so7

史上最多蝦碌嘢

歡樂足球

佢同朗尼全盛時期啲身體質素真係好撚痴線
pace and power有齊哂

同連登仔比仲差少少

呢個世界係咁 唱衰唔唱好

佢的確係好全面
射門，入攝，傳波，防守，體力，速度（後生），身位，頭鎚，死球，技術同帶波算ok
係差個腦間唔中短路同控制節奏

泰利果對跣d

布歷治跣d

絕大部份英人嘅死症

廢sir都出埋你叫child登班獌情何以堪

費sir 血管爆d

空難聯

廢sir讚佢個段野 我由細到大都唔知睇左幾撚多次 竟然仲有弱智走出黎話無聽過有人話佢最勁 on99咁攞黎柒

爆就爆 無爆就無爆
咩野叫做血管爆d

好多連登仔冇睇過謝拉特全盛 唔好怪佢地

謝4係連登不嬲都地底泥
但外界公認嘅係全盛時期嘅個人能力佢係勁過林伯 史高斯

港父係咁，原諒牠

大把利話Roy Keane廢

意外都好過人為嘅
流氓聯累尻全英禁歐賽都夠禁出黎吠
同謝狗無英超笑曼聯無5次歐聯一樣咁尻屎

好

吹到人為
無謂講到全世界一樣咁賤種啦
好似上面條友咁樣辣火頭咁有魔性真係唔係個個得架

係勁就一早贏左英超

做咩而家又咁聽廢sir話

成日吹到佢世界級
有邊個世界一線球星會成日派膠

就係咁先神奇
明明有陣時好撚勁但有陣又派膠派到九彩仲要獲獲都大野

kroos 回傳撞正俾一線希古恩就射失
謝拉特跌腳就俾三線ba 射入
命黎

最衰d利迷，搞到跣腳

聽咩話？ 依家quote返死敵manager講既野就叫聽話？ 你弱智架？

沙比都已經好勁 佢係咪勁過佢？

歐聯vs英超

邊個最跣？

拳又識打
腳又有 直入直出
又真係全面